（認真）有無人有興趣交換過多既賀年食品？

嘉頓什餅換到咩

我有藍罐同金沙。。。。。

但係我唔想要嘉頓餅

五大餅金沙🤔

我唔想食金沙，我想食其他野。

有無雪沙、洛家………

垃圾桶見

唉，就係唔想浪費。

我諗呢度都有人鐘意食藍罐/金沙掛。

你應該搵多4個人同你夾 5:1 應該換到一盒其他

然後個條友有5盒可以食到下年

換壽逃鮑魚麵有冇得諗

ok ar。我用藍罐同你換？

上年月餅可以換咩？

有好撚多蘿蔔糕

好鐘意食金莎
平放 我肯用錢買

email 我ok?

westricego@gmail.com

我最鐘意食

有盒夏威夷果仁藍罐(即係橙啡色盒) 有冇人啱

我得嘉頓

有無人想要藍罐同金沙

想要藍罐!!! 勁鐘意食

你有咩可以同我換

認真

錢
無年拜的人上

5盒 鮑魚/蝦籽麵
老實講 食2盒已經厭

你要唔要藍罐 /金沙？

我同你換

我想要藍罐 今年過年無出現
我得金莎 同一啲日本牌子既 蛋糕同糯米磁

同你換好無？

我用藍罐同你換蛋糕糯米磁……

我email westricego@gmail.com

大陸走地雞一隻換到咩？

未熟既？

想要黃金糕 可以用飛機杯換

熟左

你唔拎黎當餸？

已經係鄉下食到厭

岩岩先清完半隻鴨

雞既野會厭？

可以唔同煮法啦，餸既野，唔係雞就豬架啦

已經煮好左無得再煮

而且我鄉下d 雞係獨沽一味煮法

藍罐可以換咩好

有藍罐 有冇人有野想換

有無人想要藍罐同金沙呀

我想要蘿白糕 可以比錢買

呢個時候，d羅白糕應該食淨一半果種啦。

好難有原個未開

留名收藍罐

屋企無人拜無得換

我有藍罐。

請email westricego@gmail.com

Siemens 巴係咪想要藍罐？

有無人呀

過期ok?

收購嘉頓什餅

免費？

你邊區？

有無其他人有興趣交換呀。

利是餅 換到乜

藍罐岩唔岩？

朱古力得唔得...
餅乾有排咬

無朱古力呀我……

仲有無人有興趣交換呀？

可以今日出黎見個面

無人理我

已trade

2盒嘉頓什餅

呢個唔叫做trade =.=

想食金莎

你有咩可以交換呀

有無人收留藍罐曲奇呀

留黎下年用啦

好想食金莎 鮑魚麵 蘿蔔糕 但屋企一早食晒

呢三樣野我鐘意食最後果樣。

但一個人邊食得晒成底糕。

所以最後都無買黎食。

我要

你住邊區？